恐怖分子下面係咩？

。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。
。
。
。
。
。
恐怖分母

小學時既gag

睇完個post後生左十年

恐怖分線

恐怖分子料理

回眸一笑咗

回眸兩笑右

回眸三笑上青樓

回眸幣少唔使憂

屌你老母唔好嬲

唔係除號咩

恐怖分子的幸福賓周/恐怖分子的美麗西